次次大選先黎恐襲 你話冇關我真係唔撚信

仆你個街 好彩今日臨時冇落倫敦
如果唔係真係撞到正

仆街tories

話無利益 搵鬼信

好撚心涼。

yes